譚耀宗：設獨立調查委員會最終矛頭都是指向警方

全國人大常委譚耀宗在一個電台節目表示，不贊成成立獨立委員會，調查警方在金鐘衝突中的處理手法，擔心做法是針對警方執法及專業，會進一步向警方施壓，亦難以調查到警權以外的事情，最終矛頭都是指向警方。

至於有聽眾質疑警方昨日撤離立法會的做法，有如讓打劫銀行的劫匪任意搶掠，譚耀宗認為兩者性質不同，並相信警方的專業判斷，認為他們不會刻意製造問題，讓示威者大肆破壞。他又指，即使警方當時在立法會內施放催淚彈，示威者都可能會在後退後再衝擊。本身是民建聯前主席的譚耀宗亦表示，相信立法會將提早休會，而民建聯會好好總結今次事件，再檢視如何協助台灣殺人案死者的家屬。

好人好姐怕咩俾人查？

成隊都係醬缸所以咪點都會查翻落你表狗度

行得正企得正...

你班毅進仔邊撚到專業判斷

毅進判斷就真

分明就包庇啦

光明正大怕咩俾人查

行得正企得正怕咩人查

//再檢視如何協助台灣殺人案死者的家屬//
你仲好意思講呢樣嘢

仆街禁錯正評

唔係話行得正企得正既咩

其實佢哋怕乜？獨立調查員會啲人都係行政長官同行政會議委任

怕咩人查

怕乜撚，冇做錯就冇證據架啦

查啦
好地地矛頭會指向警方
做左乜野會咁先

唔係成日話有外國勢力？
點解唔查下呀？

警察話佢地執法問心無愧喎？

支持設獨立調查委員會
班狗狗咁可愛要還佢地一個清白

唔指向任何人查空氣？

過份武力點都係錯啦 唔使負責任?

你地DAB唔係成日好鍾意話行得正企得正怕乜俾人查，而家即係身有屎啦

陽光下執法，怕咩人查
（唔好搞我後面）

最多就下你一人讓一步喇, 一個委員會查我地金主, 一個查黑警, 打和

唔係指邊個？

指向淋病比家超鄭若嬅同你班保蝗都得

即係佢都覺得警察有問題

因為佢地知無金主 得黑警

岩呀，睇下有無外國勢力囉

冇做錯怕咩俾人查

無做錯到怕咩？

佢自己都心知肚明啦

亦難以調查到警權以外的事情
講到岀口,cls

行得正, 企得正, 驚閪咩
而家要還警察一個清白, 唔係警察第日仲有咩面目出黎執法啊

咪同當初成立ICAC一樣樣，警察驚到

即係會有事所以唔比查? 明晒

學返d廢老講
無犯法怕咩逃犯條例？
咁d警犬無做錯又洗乜怕獨立調查委員會
支持還警察一個清白！！

身有屎

屌，你哋做錯嘢唔查你哋查邊個
條友講嘢係咪on9

認左錯在警方

屌你一口咬定警察身有屎有冇搞錯？
一定要獨立調查以正視聽

必須揭開港共利用驚隊嘅遮醜布、否則攻唔入

設獨立調查委員會個矛頭唔係狗 唔通係示威者？
On9

行得正企得正

on9
跟本呢個就係目的
就係要警隊從此唔再成為政治工具

冇做錯既話，驚閪人查咩，屌你老母

好人好者邊會驚俾人查

並相信警方的專業判斷

咁唔洗要法律啦 咩都你相信就得

咁咪即係代表佢自己心入面都知道警方犯下大錯囉！！！

警察無做錯怕咩？你地個個都話佢地青白架嘛

鬼拍後尾枕